今晚牙狗然波請十個手足去食譚仔麻辣豬耳

只限特辣，飲品自費

想人女

牙狗失分請食三哥

換白肉ok

食開特辣🤙🏻

靜啦仆街

不了食左白肉女友唔願意打車輪

食開三特

我熱血公民fans，抽我ok?

Why熱狗咁愛譚

食到口臭

矛得食了